金鐘站咩事

多人過佔中

日日都咁逼架啦

人流管制

見到咁多人即便去香港站轉車算

收皮啦你中環都封哂閘

樓豬坐咗幾耐？

做乜唔自己渣車？搭地鐵又焗又逼

今日中環到勁多人喎
我等左2-3班車